窮撚家庭放假唔想係屋企

老豆睇馬
老媽大聲傾電話

匿係平台睇書

你都仲有平台

跑下步呀試下

落m記睇書

喺會所溫書

上二樓書店搵書睇

訓覺最好

你可以開喇叭fung 機

去老麥

淨係得老豆老母咪算好
如果仲有兄弟姊妹一齊嘈你仲想跳樓

跑步跑成個晏晝?